WHO今公布武漢調查 中方成員甩鍋：華南海鮮市場不是疫情最早發生地

世衛專家小組完成武漢調查工作後，9日下午與中方人員在當地召開記者會。路透

...
世界衛生組織（WHO）宣布，負責病毒疫源調查的國際專家完成這次在中國的調查工作，今天（9日）在武漢舉行記者會。專家團隊成員事先透露，有信心內容不會「言之無物」。聯合調查組的中方組長梁萬年率先發言，指目前尚未辨認出新型冠狀病毒的傳染動物和中間宿主來源，病毒的循環可能比最初發現病毒的時間早幾周，又稱新型冠狀病毒可能先在其他地區傳播，直到2019年12月在武漢被發現。世衛跨物種動物疾病專家班恩巴瑞則指出，有關病毒從實驗室外洩之說是「極度不可能」能解釋傳播給人類的原因。

記者會摘要：
病毒極不可能是從中國的實驗室外洩
病毒最有可能是經由中間宿主傳給人類
中國專家組長梁萬年強調：華南海鮮市場「可能不是疫情最早發生的地點」
沒有足夠證據顯示，在2019年12月之前武漢市就有疫情傳播

...

收左錢改寫歷史

拜燈：返世衛喇

Olympic athlete fell ill competing in Wuhan last October

歷史改寫中..

唔爭在講埋新冠病毒係美國
左膠一定相信病毒係美國
並會和平大愛中國

美國病毒

等撚咗成年啦
個海鮮市場鏟平左做足球場再起番個街市都仲得啦

我個藍屍老豆都話咁撚耐拆撚左再起過都夠時間
查條春咩

之前唔係話緊意大利咩

誰無誰 亂局亦一樣人定 誰在篡改劇情

林奠醒少少啦
快啲舉手幫中央頂咗佢啦，話係香港最早有啦
得啦得啦，叫香港病毒啦

有睇過新聞守護者都知呢個棚係咩事啦